換機選擇android/iphone？

如果想揀質素好少少
應該買邊部
價錢不是問題

iphone X
S9+
如果價錢唔係問題就iphone X

r u serious?
ipx好似好多bug

你講個黎聽下

又引戰 不如樓主諗清楚想要i 定an 先

ipx
s9+
p10pro
g7thinq+
u12+
ip8+

唔係m字額我一定買

一定係iphone

之前都諗緊，最後買左ipx，so far都開心使用中

唔買iphone X就唔好買iphone 啦，買s9+算啦

以前就iphone
而家就是但一部都得
ios 都鬼死咁多bug

定燕姐都用iphone

S9+

用iphone個腦會窒格

價錢唔係問題

Why not both ?

店員應該會比huawei mate-rs你
呢部要12000,貴過iphone x